敦富城唱這歌入面，最後句歌詞究竟係Generation X定Next？

同frd嘈咗好耐

有啲話X，有啲話NEXT

Masturbation X

teller generation

I am Aaron Kwok 呀

個個都知佢Aaron Kwok

句歌詞有咩意思

Generation legs

呢吓有創意！

generation makes

敦富城

generation ass

Generation Cakes?

Generation mix

屌

Generation Kicks

《插這籮》

原曲：《唱這歌》，郭富城
改詞：一眾高登會員
主唱：中產地盆佬

＊自瀆是無味 自瀆是困惑乏味 自瀆是明媚
擘開雙脾射出億幾
碌尻短到死 自瀆後有陣異味
請必須記起 打返飛機有返心機

聽我講 自瀆滿是希冀
返上房 你在發出腥臭味
數兩數 撞紅日子 集合世上全人類

共插這籮 有女同禽有病願意分
插這籮 有女唔停一晚兩三暈
共插這籮 蟹水長流我勁射對波
插這籮 肛門爆烈 還係咁磨＊

repeat＊

共插這籮 創新！ 插這籮 最真！ 共插這籮 爆燈！
插這籮～ 含住個lin 大力上演 色魔！
有女同禽有病願意分
插這籮 有女唔停一晚兩三暈
共插這籮 蟹水長流我勁射對波
插這籮 肛門爆烈 還係咁磨！

CUM MON～ Masturbation X！

generation dicks

估唔到睇呢個post 都可以笑到收唔到聲